火魔問題

［member]火魔料喺邊買同埋邊度買先安全？驚有啲藍鋪督灰 我知而家先問有啲遲 都知咁樣問有可能搞到啲鋪唔方便 如果會就拉個po由佢沉啦[/member]

屌 入咗唔好推